有咩校園動漫必有劇情

新年參拜
校園祭
睇煙花
浸溫泉
男女共浴沖涼
著浴衣參加祭典
男女之間閃閃縮縮唔撚表白嘅劇情

見到就悶 唔明點解咁多人睇
套套校園動漫 同日本旅游雜誌差唔多

男女主角明明對對方有好感
但唔敢表明仲要成日借啲意激對方

返學
上堂

有幾套神作打破咗呢個固有模式
扑咗嘢

女角跌低殺必死

呢幾年好似無乜 「女主咬著件多士，出門口撞到男主」的劇情

唔小心仆親揸到波，次次睇到都好困惑，點解我讀足咁多年書都未遇過，甚至聽都冇聽過

運動會

校園只係包裝
你所講係主題問題 姐係你眼光最多都係搵到呢類

你大可試下自己仆親，借啲意去揸波架

上天台食包

首先對方要有波

Another 算唔算？

機槍射殺，同學慘死

多啦A夢

扑野

修學旅行

校園四霸

走落放乾咗嘅泳池清洗

School days

仆親揸個機率都幾低下，反而轉身揸到，hi到就平常事

係課室做愛

靚女社團 得你一個男

dokidoki